
                      Todos estan bien, pero tú De Niro,tú,estas que te sales ¿otra vez? Sí,otra vez,grandisima pelicula,muy buena,realmente para mi ha sido toda una sorpresa.El argumento era efectivo y afectivo,el guión te atrapa y te hacía sentir lo que sentía  el protagonista.La dirección bastante decente y la BSO perfectamente elegida o hecha para este filme que nos muestra la tierna,pero dura historia de un padre (De Niro) que ve como sus hijos se distancian.Realmente es un drama con todas sus letras y un peliculón con todas sus letras.Han acertado totalmente con este filme en el que esta todo bien,por eso la recomiendo a todos,no a los peques,que no creo que les entusiasme pero sí a los jovenes a partir de 16 o incluso de 15 años que tambien la comprenderán.

Nota:7,8
        
            